如果我開FB live 教人用iPad 錄歌，有幾多人有興趣？

用mac機錄歌可能好多人都識，但其實而家iPad apps 已經去到幾pro, 如果錄cover或者demo已經夠，而且成本比用macbook仲低好多。

唔知有幾多人會有興趣將你手上嘅idevice 變成錄音室？ 有興者可留名，夠10個留名我就會同大家約個時間開live。

利申寫開配樂，CASH member
呢個係我最近嘅配樂工作：自己本書嘅宣傳片

呢堆係我主力apps:
以下係我常用嘅app:

Mixing app:
Auria Pro
GarageBand <=呢個重點教因為人人都有，而且其實功能唔差

Interface:
Audiobus

Synth sound library:
Korg module
Korg gadget
Sampletank
iGrand
iLectric

打譜app:
Notion

睇譜app:
ForScore

虛擬樂器：
Geoshred

會用到嘅工具：

Apogee mic 96k

Korg microkey AIR keyboard:

留名

通常錄完就擺上網？
想問下唔會覺得後製唔方便？
電腦record mixing可以同program

留名學野

LM

當然iOS 強如auria pro 都無Mac logic/pro tools 咁多plugin, mixing 無咁勁，而GarageBand 再廢啲

但你可以聽下我條片，係100%用iPad mix出黎

留名學野，出左賜油既function 立即俾你

點解會有負皮

大家咩時間得閒睇live ?

有興趣

好pro

留名有興趣

Mac 會用咩錄

教唱歌啦不如

我唱歌好差

Mac正常用logic /pro tools
不過已經大把教學，唔輪到我

反而ipad錄音真係好新

如果我暫定星期五晚上開live有幾多人睇？ 唔想開左無人理

開live教好過拍片因為可以即時問問題

正皮

lm

留名學野 會睇

你個名

呢到有link就睇

想學

暫定聽晚10點開live

想睇 不過無時間

push 下先

不過我要考試後先有時間學野

有冇平Interface介紹？

如果要平我強烈建議你上Facebook 2手區搵

（fate Angus 搞果個）

可以睇番recorded live

我想問雨有幾多人真係會10點開live睇？

第一晚我會教人人都有嘅app: Garageband

無人我改拍片

留名跟進

邊到睇

巴打等你

巴打可唔可以分享下點入行做配樂

而家d音樂app都要課金